---
title: Demande de déplacement
description: 
published: true
date: 2021-06-10T09:28:26.789Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-06-10T09:28:26.789Z
---

# Demande de déplacement

Les employés peuvent demander des fonds pour un voyage officiel en utilisant la demande de voyage. Pour créer une nouvelle demande de déplacement, rendez-vous sur

> Ressources humaines > Frais de déplacement et de remboursement > Demande de déplacement > **Demande de déplacement**

Demande de déplacement

Vous pouvez également mentionner l'itinéraire de voyage ainsi que les coûts impliqués pour le voyage. Les employés peuvent également vérifier Travel Advance Requireds'ils souhaitent recevoir un paiement initial de l'entreprise.

## 1. Comment créer une demande de déplacement

## 2. Caractéristiques

### 2.1 Détails des employés

### 2.2 Description

### 2.3 Itinéraire du déplacement

### 2.4 Détails des coûts

### 2.5 Dimensions comptables

### 2.6 Détails de l'événements